法國黃背心運動。似層相識

催淚彈、示威者、警察、甚至水炮車。。。

整左條片關於法國黃背心運動，好有戰鬥feel

香港加油

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

黃背心最後係失敗，大家要注意

好難定義，對比返香港，法國個邊係有撒回個條例，但總統冇下台，所以都係一半半，而且同香港一樣，場運動仲未完

Background music 唔應該存在

點解會刪到人頭?

輕輕一推

好👌一定幫手

黃背心運動持續左9個月，都令我愈來愈覺得香港呢場運動唔會咁快完，612之後唔覺得會持續到雨傘個時咁耐，而家反而係比當年激烈十倍

出左第二集

慣左你個卡卡下既旁白

加油

多謝
不過好快唔會卡 我真人唔係咁 只係拍片唔慣

人地最後變晒質 變左廢人nigger發洩日

推多次上黎！
馬克龍一日唔下台 黃背心運動都未完
正如林鄭一日唔下台 香港場運動都會一直持續